邊間寺院道觀最富貴？年收入3億點嚟

發佈日期：2017年5月3日
【本報訊】一年一度的佛誕，又是善信添香油求福大日子。佛寺道觀遍佈的香港，廟宇已成一門規模宏大的事業。虔誠的你，又是否知道香港幾間香火最盛的寺院，財政狀況如何？本報抽查本港7間不同規模的寺院道觀的最新財務報告，了解其營運狀況，發現寺院資產淨值數以億元計，其中寶蓮禪寺最富有，資產約13.64億元。這些寺院年度收入亦甚豐厚，其中嗇色園黃大仙祠年度收入達3.66億元，比不少上市公司更優勝。

宗教

假寺院，真骨灰龕果d最賺錢

台灣個個x濟最有錢

梵帝崗幾撚有錢就知宗教咪又係一門生意